兔仔睡覺時會不會發夢？🐰🐰🌟🌟🏆

The answer is yes. Rabbits dream like humans and about similar things. The videos below show rabbits having a dream:

A rabbit dreaming about the good times he had with his owner:

Dreaming about drinking water:

Dreaming about eating an banana：

N.B.: Too many people abandon rabbits primarily because they do not understand rabbits and think that rabbits are boring and that they don't bond with humans. Rabbits are highly intelligent, social and affectionate. While they don't like to be picked up from the ground, they much prefer to be cuddled and petted while they are on the ground or in your lap. If you're interested in adopting, you can visit the Hong Kong Rabbit Society and choose a rabbit for adoption. For more information, please go to

For in-depth information about rabbits, please visit